致各醫護人員： 請緊守崗位，不要站在歷史錯誤的一方。

致各醫護人員：

請緊守崗位，不要站在歷史錯誤的一方。

2003年沙士襲港，對全新不明源頭的病情，沉着應戰，一步一步應對，找出原因。繼而，全城抗疫，萬眾一心，最終克服疫症，贏得漂亮的一仗。特別是醫護界的努力，更是得到全港，以至全球的認同及讚賞。

反觀今曰，新型冠狀病毒已確認，且已有測試方法，亦有醫療應對措施，欠缺的卻是人心齊一。驚聞醫護界有人發起罷工，確覺憂心，更多更多的是痛心。

醫護天職，維護生命健康，不分貧富、階級、種族、宗教、等等。此時發起罷工，實乘人所危，置市民大眾生命健康利益於不顧，置同僚生命利益於不顧，置社會整體利益於不顧。更不應因政治原因放棄本有天職。

有過往醫療經驗及快速應對措施，沒有打不贏的道理。我們今天做的，就是明天的歷史。過往經驗清楚說明，沒有抗繫不了的疫症。我們將來要為今天負責！

請緊守崗位，不要站在歷史錯誤的一方。

謹此，
李國雛
瑪麗醫院內科部

（請大家盡力轉發給您認識的朋友，特別昰醫護界。）
=======================================

從HA各大部門的部門主管轉發出的
作為前線醫護
唔多講廢話
只係想問一句：SARS一役漂亮喺邊度？

歷史自有公論，完！

漂亮地犧牲左幾十個醫護，為高層贏得國際榮譽

証明高層好撚驚罷工
做對了

沙士一樣係慘劇
但依家唔封關會導致全港爆炸式傳播
醫護人員死曬點算
邊個救香港人

找出原因，支國支人算唔算原因
叫關關口又唔𨶙關。

公道自在人心, 支持醫護前線罷工！

on9

封關咪唔罷

醫護集會抗議警暴問題 瑪麗醫院李國維：醫院不是討論政治之地

香港01唔貼link

仆街啦你，日日剝削d下屬你就叻

講埋啲廢話醫護啲命唔係人命？你地有冇盡力保障醫護先，而家連啲狗啲保護裝備都好過醫護，你地啲高層食屎啦

但政治影響你嘅資源

高層不要再消費前線

高層可以做嘅係出聲叫柒婆政府封關，但有邊個夠膽做過？

只係識欺壓前線，有乜資格叫大家賣命喺前線打仗？

乘你老母所危

李國雛，咁你咪上武漢囉！𨳒你，坐office 叫秘書幫你出封大愛電郵把𨶙呀？你號召愛國愛党的藍絲同年度風雲人物黑警做志願軍去武漢啦，仲坐暖氣房出電郵！

警察天職，維持治安。不分貧富、階級、種族、宗教、等等。怕危險唔去巡邏，實乘人所危，置市民大眾生命安全於不顧，置同僚生命利益於不顧，置社會整體利益於不顧。更不應因政治原因放棄本有天職。

講緊守崗位？收皮啦屌

天你老母職
試下你冇人工收你仲天唔天職呀垃撚圾

咪撚幫佢宣傳啦

清算冇罷工嘅

沙士唔係支那送大禮隱瞞疫情 香港醫護洗死?
咁都漂亮 咪撚貓哭老鼠啦

拉

贏在死既大多數係醫護人員
靠既係死係前線既醫護人員

唔係佢地死，點會有今日比你講贏?
我dklm

雖然我都懷疑過，當年英勇既人，只係出於 無知者無懼

淨係問一句 李國維班團隊落咗dirty team未

食屎啦
唔夠裝 唔斷源頭
同推人去死有咩分別

致各狗官：請立即真封關同派口罩，不要站在歷史錯誤的一方。